黑警第一槍就打肺簡直高招

第一槍實彈就打心口
第一槍實彈就差啲打死人
於是第二三四槍你地好快就習慣
睇下出面啲post個個都淨係講火魔法就知
屌你老母唔撚好慣呀！
依家係大髀中槍呀！
如果打中左大腿動脈會死人㗎！
佢14歲咋！仲要成撚班狗係醫院等住拉佢呀！